[木狗皇天擊殺🤤]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [133]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ:

問：我想去Old Trafford朝聖，唔知應該係邊度買波飛最平最有保證呢﹖
答：
買波飛大致有5種途徑。
1. 英國曼聯官網 ( )
- 步驟：英國官網買英國曼聯球迷會藉 > 直接起官網Ticketing揀位買飛，張飛會自動load入你張會員卡 > 直接用你自己張會員卡入場。
- 好處：價錢相對平、可以揀位揀看台、唔洗益中介。
- 壞處：座位選擇極少，好多都比季票/旅行團/球迷會留座；A級賽事難買；買到連位嘅機會好低，兩個人或以上同行比較難買到位一齊坐；買左官方會籍後，要等大約2星期先會寄到張會員卡去香港。

2. 香港曼聯球迷會 ( )
- 步驟：經香港球迷會直接買晒英國+香港會籍 > 經香港球迷會FB/網站買飛 > 去到拎自己張會員卡入場。
- 好處：方便，球迷會搞掂晒唔洗煩、價錢相對平、基本上實買到飛，B級賽事成功率極高，A級賽事視乎情況、可以一次過買幾個位，連位機會大、可以順便參加埋香港球迷會嘅活動。
- 壞處：無得揀位，據知預留比球迷會嘅座位每場都會係同一個section/stand。

3. 售票網站 e.g. Viagogo / Ticketbis
- 步驟：( )；( )
- 好處：有錢有票，可以揀自己想要嘅section。
- 壞處：聽講有啲係季票轉讓，可能要同買家約定點樣交收番佢張會員卡，閣下唔係當地人嘅話可能會麻煩啲。

4. Thomas Cook Hospitality Package
- 步驟：( )
- 好處：豪華享受。
- 壞處：超貴。

5. 經旅行社買機票 + 波飛 + 酒店 Package
- 步驟：搵邊間好呢，如有巴打試過，就等佢地分享心得。
- 好處：方便快捷、容易買到連位、A級賽事都會買到。
- 壞處：價錢比較貴、座位嘅section/stand定死左。

另外，有興趣參加Tour同參觀Museum嘅巴打要留意，比賽日係唔會開的。而比賽日嘅前一日，亦係唔會比行球員通道。( 詳情亦可參閱： )

Credit：(Berbatov，曼區Post 121，#379)、(黑白灰......，曼區 Post 126，#199)、(朗隊，曼區 Post 127，#302)

*********************************************
問：係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽呀﹖
答：

追求比賽氣氛嘅可以選擇 Streford End，但較難買，因為多數為季票；
追求靚位觀賞嘅可以選擇 SAF End 或者 Sir Bobby Chalton Stand，但唔好揀太下面，中間啱啱好。
另外，完場前球迷可以預先到西閘霸位等球員簽名或合照。而西閘霸位分左右兩邊，上網有留言表示啲球員多數會簽左邊（望住停車場背住Old Trafford計嘅左邊），DDG會簽右邊，Mata Hehe就會簽晒兩邊。有巴打表示佢朝聖當日落到去發覺左邊已經好多人，惟有去右邊，而右邊有個問題就係客隊嘅隊巴會泊左係個度。如果佢遲開車而有球員又早走嘅話，係會有機會block左你個位。巴打個次就擋左廢Lin同清新，所以可以考慮企右邊較遠既位置（最近停車場門口），因為巴打表示見到球員肯簽名嘅話就會簽晒成排所有人先走（多數係華西、Mata、DDG、羊）。廢Lin就淨係簽最近停車場個堆。而當日足足等左兩個鐘啲球員先出晒黎，所以大家要有定心理準備。另外簽名物品不外乎波衫、海報、場刊。雖然場刊需要好似3-4鎊，但絕對要買！

Credit：(特西，曼區Post 125 #141)、(黑白灰......，曼區 Post 126 #199、#342)

*********************************************
問：我想去Old Trafford朝聖之餘，又想去Carrington度等班球員攞簽名同合照，應該點做﹖同埋有咩要留意﹖
答：係卡靈頓係入唔到停車場位，只可以係好外面嘅保安亭閘位度等啲球員。注意比賽日後的第二日訓練會休息(待證實)，另外亦需留意出訓練場嘅停車場後有兩條路，球員有可能從不同道路離開場地。

Credit：(活華特，曼區 Post 126 #156、#163、#173)

几京要开po🤣

Oh good🤤🤤🤤🤤

Lm

Bb

點解又鞭

又新post

阿隻新左閘幾勁

🙇

攻強守弱 我地撚羊仲勁啦

提醒大家買人慢慢黎會好D 🤤🤤🤤

賽馬術語知多少

1.脫腳。：就是出閘反應太慢，當其他馬匹已經起步，牠還呆立不動。

2.起擒。：馬匹以一對後腳站起，前腳淩空。

3.漏閘。：情況和脫腳相似，開閘時出閘十分笨拙，因而漏閘。

4.鬥燒。：每一場賽事，總會有一匹馬領先而跑，假如有另一匹馬上前挑戰其領先地位，一般馬匹便會加快速度抗衡牠。這時候，如果騎師指令馬匹收慢，那就沒有甚麼問題，但如果馬匹抗拒指令，或騎師還是希望把另一匹馬頂於外欄，那麼兩匹馬便會慢慢越跑越快，最後無以為繼，就是鬥燒了。

5.外閃。：簡單來說就是向外斜跑。原因很多，如馬匹內側有另一匹馬衝上，騎師打右手鞭，馬匹受驚，甚至馬匹稚嫩都會是可能原因之一。

6.坐包箱。：如馬匹想上前，但旁邊和前方均有其他馬匹擋著路線，就是坐包廂（坐Box）了。

7.遮擋。：跟在另一匹馬後面競跑。

8.望空。：望空和坐包廂相反，馬匹前進路線沒有任何阻檔。

9.外疊競跑。：馬在馬群外側，離欄較遠的地方競跑。

10.受擠迫。：馬匹在競賽時被同場其他馬匹撞到。

11.勒避。：勒避就是騎師以韁繩指令馬匹收慢。

12.展步遲緩。：可解釋作起步後未能跟上主馬群的步伐。

13.失位。：馬匹在競賽時失去原有的跑線。

14.墮退。：馬匹在競賽時跑得慢，跟不上而墮後。

15.失蹄。：即失平衡。

16.搶口。：如果騎師以收緊韁繩來指令馬匹收慢，馬匹抗拒，馬匹口部便會張開，反映馬匹正在和騎師角力，浪費馬匹及騎師體力，這就是搶口。

17.飄口。：馬匹不完全受韁繩和口含鐵支配。

18.換腳。：馬跑的時候會用其中一邊腳作為重心腳，當馬轉重心腳就為之換腳。
回應總數(0) 會員回應 | 非會員回應

講緊禾？

佢覆左你未呀

又揭人瘡症

Yes 唔可以急

意識企位係好
但好論盡咁
唔知係未fit定咩

覆撚左啦

仲有十幾日先開季唔洗急啦

Perišić 番到去同我講 🤥

唔好hey0人啦牙希

咪撚講其他講返曼聯啦屌

講曼聯呀

難以相信木狗仲未死

可以整個規矩置頂

1）講女死全家

要求澄清 死全家定死全族

翼位等左羊復出算啦
All in個勁防中返泥

女女女

這問這裡是曼聯討論區嗎 驚入錯

出返去啦

不是

on9,咪雙重標準，梗係每個留言都要同曼聯有關

即係個標題可以刪咗吹水區三個字 ？

費蘭尼 -> 加拉塔沙雷 90%

加拉主席confirmed

唔好問我，呢到好撚多版主要話事

Yyyy
Is there new signing ahead???

agger

我屌咩

唔好FF任何曼聯以外嘅球員 因為永遠冇可能

咪撚講其他講返曼聯啦屌
唔係你講 ？

Yes 以後無得hey0🤓🤓🤓

Matic, dendoncker

開始融入個體系就賣

Snijder

你追返上個post點講先啦，沖出黎柒

曼聯啊死撚羊

Lin狗

文沙係曼聯野黎

Garry

咪hey0我地Lin ar

冇曼聯 out！

有無巴打有like Royce sport ? 果到啲人好撚惡，講下木狗都比人屌

賣爆木狗死全家

廢Lin

On9人又未買到走去賣人，仲要係最缺人個個位，木撚係咪腦閉塞

抬我走囉

有 間唔中有睇佢啲新聞

撚仔

句野你啱啱自己講 又叫人追番上個 POST

痴線，做得唔好都唔屌得，好多盲撚同道德撚

Fabinho s coming

李偉文好嘔心

唔好做兵啦

賣爆炸 然後加廿M去買Matic真係弱智

可以點抽身呀

其實個WhatsApp 圖有乜咁好笑講足幾個帖？
超岸鳩

屌你老母
你而家jer住哂做乜撚野？
成撚隻小學雞咁

講你垃撚圾 笑鳩你都係屬於曼聯野

貼自己媾緊邊條女出黎
喂 你老母
關我地乜撚野事
要share 同自己frd wtsapp fb ig 慢慢share 啦
關其他巴打乜撚野事
你可以話 你咪唔好覆
屌你老母咩
一次兩次都無所謂
個撚個post 都post
之後傾十鳩幾頁 碌落去都碌到燥
煩到人呀你老母

你地想share 咪出去開post 囉你老母

你同luke 梳 真係煩鳩到仆街

利伸：拍拖多過luke 梳d 毛啦
你老母，仲以為自己好威真心on9

放鬆啲啦香港人
包容到lin包容到月巴包容唔到講其他野咩

收嗲啦鴨王

689 reli can't
Sor

賓菲加14號識踢波未

其實當吹下水ok 唔知你咁大反應做乜
休季有乜好傾 熱身賽又未踢 人又冇簽

係咪有咩5會清🤓🤓🤓

In 689 we trust

呢到有幾個撚樣特別on9
block 晒

清 冷靜啲啦
講真 未開季又無咩新聞咪比佢地講下
又無咩野既 睇下就算

Gum kei lau hang 777

我愛共產黨！！

毛主席萬歲

完全跟唔到呢度個 flow

有冇說明書

愛不用說出口
做出來便好

記得爆炸單挑屌打馬迪 係輸比蘇馬

冇

成立香港共產黨

蘇馬個跑動已經贏左

不嬲紅底 睇名就知

狗竇講女講到狗咬狗係咪得我曼做到

吾系

Me is 最佳拍檔

摩佬又係呢招 準備中堅當防中用

有邊個好成功

防中都可以當中堅用啦

大衛雷斯 ？

麻麻啦

以後唔撚鳩up 專心迷J算了

zouma🤤

陣間話你版主架喇

屌基奧特有個sports bra 印既

呢句已經係9up

PEPE

其實點解會無啦啦想賣爆炸
摩狗唔係好鐘意佢架咩

你都on撚79,大大個字寫住吹水區，講乜關你撚事咩，你當你係版主大撚曬可以趕人走？你慳啲啦

系

可能馬迪先係佢溫心老契

成唔成功 睇你點睇
當年皇馬 用比比轉防中 比比RC出場 皇馬主場0-2巴塞
車2期第一季 當打馬迪加雷斯 雙防中好搶得 有一場主場炒阿仙奴6-0
第2季 飛機決賽 用蘇馬打防中 嬴2-0

雖然你成日晒女晒到好想屌柒你
但話明吹水區

係咪想將盲踢防中

美國隊長 3 : 英雄內戰

算啦 禾唔講了
我最聽版主大大話既

Iceman

單身狗變左曬

食完宵夜返黎見咁快推5版仲以為咩事
原來又有狗咬狗

Eat what

我想應徵版主，有冇咩條件？

睇左週中愛記精華 月巴保持水準

梳子唔好喊 有me

自貼

屌人老母叻唔叻先

自貼先 (唔要米祖圖)

好似MISS左D野 不過應該都係個ON9厹LUKE梳搞事

連身分證

無***都做唔版主

麥麥送

呢到啲人以為block左人，人地就會好痛，on9到

好易冧

ching你最了解被人block既感覺啦

咁佢做唔到了 大6仔黎

其實唔想睇咪block柒左佢囉
反正佢都唔會講到你想知既資訊

但我真係心傷了

屌你咁都爆 迫我貼你相了即係

( Show Blocked User - 柏夫尤真高 )

薯條冧哂
不過夜媽媽根本無得揀

木狗死全族

爽到仆街，但係最興奮其實係見到呢到啲曼迷成日話因為我而去憎自己愛隊嘅球員

好貴

錫返😚

落樓下商場囉 若有

5 - 2

阿仙奴有盃捧了

你起碼有爛腳佬BLOCK左

咪當感受下俾你趙完鬆d女既感受囉

非最聯 等陣又被版主屌

好痛

憎你only

Sorly

無啦 附近夜晚乜都無

有泥就夠了😍
英撚後生同盟

雲加又贏

又hey0

其實我都想屌好耐，有冇考慮過我呢d毒撚既感受？有冇？！有冇？！！！“““

男定女送
打場友誼波都好

無 毒撚一向0存在感

嗱嗱嗱 又講女？未比人屌過？

咁就8分

留名

日日比人屌老母
但依舊笑住面對

條女係屋企，打條撚咩
P.S. 乜有女送既咩？

屌你老母

呢個賽制真係正

有 見過

不過呢 你只會想佢送貨

你老母比狗屌

我老母屌緊狗

之前見過有
間公司撚會諗安全咩

咁算啦

M記姐姐唔得閒啦
大把人輪

有d m記姐姐真係唔差

講左8頁同曼聯冇關係嘅野了，樓上全部準備俾block

你都係講內務唔係講曼聯野

yes 版主講就ok u就唔ok

阿狗d人走位真係唔錯 點解我地踢左成年都無

悶撚到我走去車post講波，你班仆街好好反省下

[曼聯] yes I Agree

今屆會好啲既

[曼聯]

有冇人想含我條J(anuzaj)

想含lin嗰條

年年暑期都係咁習慣晒唔係講波了

人都唔買多個 講撚咩

有冇人覺得今日既天氣真係垃撚圾

呢幾日都係啦

又熱又焗空氣又差

講黎講去都係嗰啲野
派利錫
a:要個傳中機器
b:咁貴收皮啦國米
c:寧願俾機會馬仔
新防中
a:解放普巴
b:dier>山狗>馬迪
c:馬迪咪撚黎

有冇曼區ching 8月9想睇波？細佬果晚帶團上皇室睇 有興留個靚名

皇室?

ys

皇室假期 深圳羅湖

幾錢？

好想去

唔叫雞唔好預我

唔會以為係皇室堡下話.....

9號訓醒唔去下場就 300幾人仔搞掂
去埋就6舊內搞掂

抵屌wor

有料清帶隊

有d興趣
不過我冇回鄉證

咁難搞d 而家整都整唔切

唔好賣爆隊

Btw 我唔信未簽到人之前會賣走爆炸喎

有料清帶隊 咁即係醉翁之意不在酒了

屌你老母推咁快點追牙屌

賣爆一世反木

[曼聯]講左咁耐 料清終於組團帶我地北上

木神

派利是打車仔勁度 係咪依家買佢要60m

老豆都幾中意用佢喎 邊會咁易放呀 除非4000萬歐以上唔係又要反木了

佢定位係plan b 同輪換
但依家有條大黑鳩係前面 加上p仔會出多左+買新防中 需要性大減了

有冇清去先 好似聽到北上就不了

喂屌有興趣添 只上過去一兩次
Btw唔好賣我啦

唔夠中場仲賣中場
爆炸好洗好用

賣爆咩玩法
賣埋成隊波得番3個一隊中場(hehe,Pogba,Carrick)
兩個半上位(p仔，Tomxxxd)

姐係已經傾好左人？

一世迷爆

賣左拖舟我反摩反木

搵到說明書先賣爆

你唔係以為盧卡古會同你瘋狂逼搶呀？

唔撚係真係買馬迪呀

BREAKING: Marouane Fellaini will sign a 5 year contract with Galatasaray. [a spor]

好似15m

又平賣貴買 屌

防中都未買到就放爆炸

早晨 木仔死左未

西班牙韋碧克

唔撚係呀嘛15m

我諗傾好先賣掛

爆

爆炸咁好用都賣？ 賣埋要簽2個先夠人用wo

痴線，爆炸咁好用都賣

唔信會賣爆 仲要得個15m

傾緊 Matuidi

華拉倫加幾點開波？

Aurier too
PSG趕住散貨

馬度廸 算防中定btb

爆炸對daddy打強隊咁好用都賣 又肯打後備 放左就算簽cr7 neymar都照反木

好彩琴晚早訓左 唔係比人覺得係on9會比人block

Yes 拖咁勁都放 真係痴線

1點

Molamola
賤種俾鄰居炒完又俾巴塞屌打
下場超級杯實攞我曼嚟出氣

仲老過馬迪

爆幾好用wor
15m毛都入唔到條

賣爆炸即刻反摩

返黎啦D清

頭先比賤種咁逼法疤仲可以猜住波咁反擊

訓醒睇到既消息竟然係賣人

打包埋lucas/ dmla

越買越老

希望快啲搞掂，唔洗做水魚曼

爆炸得返一年約
加上仲有2個幾月就30歲
想賣到幾錢
支持賣爆
不過真係快啲手買中場啦

入都未入就賣似乎唔太好 你估我哋賤種咩 冇ABC隊

升青訓踢是常識 洗咩買人

牙朗一返嚟 賤種會勁十倍 所以冇牙朗 賤種冇㗎啦 唔知點解人腳勁但贏唔到

始終阿朗真係可以carry 可能佢咩都唔洗做就cap到兩個人mark佢 個場都鬆好多 反擊又快

咁撚多黑鬼...但psg有可能放馬度迪咩

睇返今場 Bale真係連速度都冇埋 冇轆嘅車即係冇用 用ISCO好過 就咁睇 佩狗真係有可能放佢 又廢又昆到水 希望我曼唔會有意啦屌

摩狗一早講左無機啦

應該唔會啦 摩佬都講佢唔會黎 佢都唔簡我最

講到自己唔係咁

30歲中場球員成熟時期先黎賣 你估個個肥西腦退化咩 30歲廢過50歲

Bale踢到成個郎尼咁

睇黎我地防守真係幾牛b,唔係blind 同華西做on9野
基本唔會失波

木狗唔生性，又未開季，今年又冇世界盃/歐國盃，傾黎傾去一定係嗰啲架啦

對msn都係輸一粒 仲要只係衰on9 而唔係人地靚組織算係咁 係前邊都仲係唔識有效地攻

呢幾年賣左幾多人去土耳其

禾地有DDG 好彩DDG對西班牙幫有感覺 對賤種冇感覺🌾

未confirm,未買到人先放人就屌撚死木狗全族
同埋外國曼迷好撚on9架，On92後期都唔畀人屌，駁唔到只係識話香港隊排名低過英撚所以唔識波，低質到

可惜防反仲係有啲柒 唔係今季應該強好多

［曼聯］Oh good🤤🤤🤤

爆炸打歐霸決賽咁勁都賣

講馬要快過隻馬

生生性性真係好使好用 大家屌佢都因為施舟頭搥似佢啫

好撚弱智架，特別係英撚同美國嗰班，屌鳩美國嗰班咪撚用ManU佢地回我鍾意用咩就用咩，球會避忌都唔知就死撚開啦捧乜鳩啫

佢一出地面推進會無晒 後半季已經大有改善
只係佢禁區防守仲係好撚驚出事

你愛人都係咁啦 又唔見你執佢幾濟

屌 爆炸喺人哋禁區好撚勁 喺自己禁區就爆炸

［曼聯］Ching係咪有咩5會？ ［/曼聯］

爆應該自己想走…

爆炸正正常常無乜野
但一爆炸上黎就成做埋d on9野， 好似紅走咁， daddy 上季都怕了

The Glazers believe Ed Woodward should play a waiting game in regards to transfers, which has angered Mourinho [mirror]

唔會再買人

鏡報

都市傳說啫

睇黎能量王下季真係有機會上位

買aurier，姐係唔買翼，用返華西打翼

想要左翼喎

買咁多左翼托咩 福馬已經打得左，右邊靠廢lin就死啦
右邊華西aurier希望打得以前拍細孖咁

右仲有mk
Pxxxxx呢類雙槍最好

[曼聯］想整馬達果隻曲髮, 有咩要注意

林子健又提到：「巴塞隆拿和美斯無懼中共專政封殺的可能性，依然本着人文精神與關懷送上美斯親筆簽名照」，是一種人性的典範，他指此舉會讓一眾維權人士明白自己並不孤單。

想整de gea all back

想留伊巴頭 要留幾耐

訓左幾日想問爆炸走單野堅定流

[de gea] All back有幾隻
連登有個po有個髮型師介紹得幾好, 你可以睇下

今日幾點踢?

[朗尼]有你既樣貌 我光頭都ok

［伊巴］呢啲有冇教學

我啲頭髮軟到side back 都好忟水

問長毛

[卡域克] 你會後悔 我得內涵

佢咁粗養

識剪一定係剪油頭

爆炸

條坑要剷出嚟

［摩佬］求其留長再札 有咩好學

唔洗架喎
你梳一梳即出現

[連加特好撚勁]油頭毒撚

要高要破壞，用青訓Mctominy 就得，193 高又跑得快

［撚羊］兩個月先到下巴 側面生好慢 好辛苦

簽保特啦咁不如

早呀lin

hi

我係諗起剷坑post

竟然賣爆炸
冇防中喎

快簽，

P仔上位了！！

要破壞用文沙好過啦

終於賣走垃圾了

真實賣爆都合理嘅
得返一年約，就來30，之後要逐年續
個位又有後生仔McTom等上
加上世界盃年要多d出場表現
祝爆爆一路順風

利伸: 下半季迷爆

鄰居咁勁 下年佢攞都算同市光榮既...

個新龍都開始上力

懷念爆炸

屌你老味簽爛牙同防中未

Mino Raiola has approached Stephane Corbis (Serge Aurier's agent) about a transfer to #mufc [@parisunited6]

簽人未呀木狗

佢係比利時都係特別用途後備
點都取代唔到 留係到先更顯出佢個戰術價值

唔撚想要呢條麻煩友
摩佬抓屎上身 沙皮二世

仲買後衛

記得佢連伊巴都屌

無爆無歐霸

Semedo都唔差呀 一去新隊就打交

摩佬點會忍唔到老將
真係走肯定係爆自己想走

老豆講過球員想走佢唔會死留
連DDG都Open過Negotiation 只係佢自己想留低
爆炸應該真心想走去第二隊做Key player

打鳩屁馬條忤逆仔就啱

36度😂

我獌欠爆炸一個英超

爆炸咁既年紀去搵埋最黎一水都唔錯啊

好彩冇女😂

爆炸走又無咩感覺
唔會特別爽特別sad
有d過客feel

咁熱留係屋企屌女不知幾正

😂😂😂🤦🏻‍♂️

佢依加都長返曬
都好似係一年鬆啲

姐係界條坑？

當年d大佬走晒
J仔比人兇得爆炸一個衝埋去幫拖

爆隊 有一場做隊長佢都心息了

爆炸走咁邊個打尻班猁呀

好有義氣

wickham上到黎見到 肯定暗爽

連加特幫福仔出頭先有義氣

爆炸其實開始打得幾好 但偏偏又而家走 摩佬又咁錫佢
買人就難到咩咁 賣人就咁鬼快

爆炸走要補返兩個中場位
好難

正常曼轉會係摩狗incharge架wor
木狗都係聽指示
摩狗要留既點都留到爆炸

木狗實行有問題 死撚咗去算啦

但木狗搶唔到既摸奶係咁比人話水貨
其實 all planned

小學雞為女出頭咁

Today swimming 🏊

水貨除左無原廠保養仲有咩差得過行貨

耶子兩大功蹟終於清撚晒 曼聯重見光明

聽聞去親軌既人都越踢越樣衰 個樣越老

法比

童顏法比仔 變左法比佬

賣爆即反摩
拖舟都賣

有冇搞錯 賣拖舟
但又唔入中場
笑撚左 留意到之前有份笑妹妹班軌不斷j妹妹

摩佬應該諗好買防中d野先會放爆既
安慰自己

賣爆反摩反木

打個邊爐220 你我哈哈笑

Why do mon po dog?
We don't welcome dog

費時比人笑狗窩

要費托咁靚仔先頂得住

費托老化左係對腳

就算係入一個防中, 但放走爆炸
中場中夠人頂咁多線咩真係

爆隊
雖然反過你 但你的確好撚硬

會唔會爆炸自己想走

今晚係味無直播呀？

爆炸呢d功能球員
其實留到應該要留

我係bigbig channel開live

係邊？

一次過入兩件防中？
定比多啲機會杜仔？

唔去你度啦
費時啦

又成日嘈唔買人
又唔肯賣人清返D位出黎

wickham清係咪哭喪緊

真唔真呀 下年唔使睇爆炸狗

買左先清應該會易d接受

冇爆隊我都唔想做人 還佢一個英超冠軍呀

見到人著0708 oshea

爆炸真係走？

🤤

賣爆炸點踢四線啊屌

無諗住然曬
專心聯賽就算

要轉會了。。

太好了

我也為你高興

吊你老帽

垃圾爆狗 一早就應該賣走啦

吊你牙

冇爆炸姐係文沙要上位了

佢屌人永遠唔夠你刻薄

清醒未？

下季0防中陣

走唔緊要 比利是同求其一隻防中我就夠 有出要有入

出個街睇場戲都流哂汗
咩天氣黎架

搵狗西Ching或者清新ching幫你奶乾啲汗佢囉

屌 禾唔是基

老抗 躝啦

小妹會學下野

又係時候踩草傷出了

係獨立ching

又搵女 偽毒

Ok

踢一陣又傷出

熱到痴撚左線
浸係水都feel到滾

睇咩牙羊仔

咪浸太耐啊

屌 我攻㗎 仲要係異性 ok？

想打波都驚中暑

我3點都去踢波

咁熱街都唔想出 有層霧令人勁唔舒服

咁多節目 偽毒

我自己去睇 邊有女會睇鄧寇克大行動

邊到踢 幫你call定白車

....真毒黎

祖國都係貢啦 包容下

好彩去撚左避暑

放心 平時都係3點踢波 一啲事都矛

想游水啲水又三十三四度都核突

曬太陽

屌咗爆炸咁耐 佢走又真係唔捨得
簽人啦好嗎？

唔好依味

爆炸走，會買邊個中場

望文沙 不如期待杜安沙比算
文沙資質唔高

英超都系3點開波

渣ga

侵埋我ok？

踩草帝

過黎寶琳

我都想踢🤤🤤🤤

Ok call uber黎

可以同羊一齊踢波？

我宜家出門 都起碼遲9個字

我以家過黎岩岩好

硬係覺得t仔咁淡定 係打中堅既材料
睇下屎波控炸彈咁 就知幾難得

啲frd今日book左3-5

屎波呢啲垃圾就唔好提了

同我踢波我會屌隊友廢

三年前流川都好過佢

踢波搵仔屌

大牌到 食屎la

你去埋囉 去奶人啲汗 踢完幫佢地含

梳囉

球霸

守龍ok?

貢廢就要屌架啦

得改名做Mike嗰段時間勁過下，平時人如其名

有守龍啦

調轉就考慮吓, 冇咩興趣幫人含

我好勁架
學界葉鴻輝

嘩屌 homo

踢完波又搵女屌

狗西 洋基 清新 曼區三大基佬

狗西中途轉基

都話非基

邊個洋基

你因住俾人屌你踢波為開心 咁認真係估你踢英超?

有女屌就係囉 無呢 我依啲毒撚黎

你囉羊仔

發覺牙希扮傻功力一流

玩下咁屌姐
又唔是認真 成班都frds黎

典會系禾呀...

佢同羊基有路 清新就想曼區手足幫佢含

即係男女通吃？

Yes

男可受 女可攻

咪屈
係仔都女都中意我
但我只受女

仲有基獨

羊幾高
波牛通常唔高

17x

下個topic thanks爆隊域咸

波牛唔高係咩道理黎
我都係17X

踢波大把高佬

寶翠公園？

通常jeh

Yes me 18x

Berbatov 188

我205

見到上面有人話mctominay頂爆炸，咪撚玩啦,mctom連波都未控撚掂呀

mm

爆炸都係

20.5cm, 岩撚羊ching

清新真係好基

剩係心口控球已經殺食啦

識小學數學都基

做人要有啲良心... 屈個17號偷睇國家機密...

好難回 dead air
此po已完

以後畀人屈就咁樣dead撚咗佢

Wood Dog and his family please go fucking die.

熱到係地鐵除哂衫

你係前幾日裸體個地鐵男

好想睇下下季轟定我曼柒d

好撚多毛

軌上屆冠軍 我哋六弟 佢就跌硬嘅

毛長過丁

me 150 全班最高

比你丁你就丁啦

🐛

我訓起到高179CM

屌 avgle宜家要ac先睇到？

下唔撚柒係呀？

原來唔係 睇錯

屌呀，myavsuper已經成日死架啦，搵到個穩定d既又搞d咁既野

吾睇

返去踩草啦

Capped
置頂

屌你老母嚇到我心肝仔都跳埋出黎

Pxxxxxx done deal

Nemanja Matic will most likely be a Manchester United player in the next couple of days. [@Malachians] #mufc

咁撚樣喎

#mufc have re-entered negotiations with PSG for Matuidi. [@parisunited6]

岩岩先睇到新聞話國米老細厭拖得太耐，當左獌係唔買

又matic又matuidi 唔係bbc/espn都唔會信

爆隊走入兩個中場

安德列果個中場又唔買啦?

似你部機問題

又無限48小時

如果買馬迪+安德列防中都ok既
希望爆炸換到15m

Sky sports：Antonio Conte wants to avoid a 'Mourinho season' at Chelsea

弱智濕地

真係唔得喎

好彩 仲以為關我事

人地摩一 連續兩年拎英超 搞到費sir 都淆喎

趣趣地：史摩寧自稱曼聯最佳中堅

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

淆底濕地 有種放人比我哋

之前嘅曼聯最佳十一人 佢將自己放入去

下面揀中文

之後mata "mit"返佢落黎

將自己排得先過史譚

條柒頭真係唔知醜 佢又唔似有伊巴咁嘅實力串得起

那兒來的自信

豬達都好過佢

應該維護緊 得部分影片睇到

朗隊

想知印左朗隊嘅波衫會唔會特價，想平平地入件

好心佢改造下個死人腦先好死出黎獻世啦屌佢老母，同垃圾攝鏡王一樣又廢又多嘢講

我曼legend點會特價
你就1折都封哂塵

因為絕版所以會加價先啱

咁入件上年藍色作客啦

要拎個相架箱起佢

撚羊上黎報平安未

香港幾間波衫鋪都無哂藍色細碼，我係amazon買，幾埋運費都成$430，英超字就大量啦唔洗擔心

聽講佢踢波屌隊友俾隊友打到入廠

掙扎時乳頭脫落

有獨立ching陪住佢

淨衫430?

邊個屯碼手足著左件0708 奧沙周圍走

me黎

快手簽啦 木狗

屎波

心水ching

Jones 冇揀阿朗

有勇氣係好事黎
反正下季唔會見到佢

留意到全部都迷西

有冇人po gif嚟笑

仲有爆炸啲interception同tackle其實幾勁

個個都352😂

如果右咸爺既話
最前阿朗同雲佬好似恐怖D 前後柱搶點都唔知點MARK

MATIC

No Fellaini, No Party

deal done?

未但就快

Nemanja Matic is getting closer to Man United. The player is ready to accept. Talks ongoing. 🇷🇸 #MUFC #transfers

幾個source都話close

有冇手足一樣支持馬迪黎

有
馬字牌就ok

希望可以打返佢轟一季既水準

快手簽埋翼

支持馬迪黎死全家

不了，dier啦

佢打得返我實支持

yes
只要dier

Ching too toxic

摩狗既馬迪
仲要佢淨係守波拍住普巴

轟一季馬迪真係幾屈機

dier呢d咁笨重既又冇hg要黎做咩

踢得好就唔屌

打緊啦 咁凍

今季有LKK加馬迪做話題
係獌狗同車狗既持久戰

Me

戰術上差個防中
馬迪要佢淨係守其實冇咩問題
無論點都會拍個普巴或者hehe
如果摩狗搵佢同爆炸夾就要屌

樹留多季打弱隊得唔得

咪又係比鄰居玩弄

係驚佢球王上身姐

跑撚死hehe

馬迪+爆+妹妹 應該會屈曬機

加埋hehe仲癡線

比人爆死呀

matic 40m咁平？

平？

馬迪加安德列個防中 又多兩棟樹

United will have to pay up to £31m if they want to tempt Anderlecht to sell Leander Dendoncker, according to the Daily Star on Sunday.

The 22-year-old Belgian scored against United in the quarter-final of the Europa League last season, and Anderlecht sporting director Herman van Holsbeeck has said they could sell Dendoncker for around £30m.

He told Het Belang van Limburg: "We want to cherish him, but if a club is willing to pay between €25mi and €35m, we have a problem."

dxxxxxxxxxxx 好似有潛力d

Fuck...

隊波夠晒潛力啦

如果買馬迪之後賣爆炸

我寧願唔好買啦

dxxxxxxxx>爆>馬迪

馬迪做防中點都好過爆隊唔上唔落喇
守又太慢上又上唔哂去頂波

馬迪既斷波能力同c9有得揮
係斷自己友波

感覺會兩個買晒

爆隊仲識周不時入波助攻救全家
見識過馬迪上年啲波 除左on9 都唔識形容
唯有寄望摩佬真係識用佢喇

絕對夠上陣時間用晒兩個

唔出奇

上季既馬迪真係你J埋我個份

5000萬鎊買馬迪

仲好

爆炸賣到幾錢呢

Matic

買馬迪賣爆炸 摩狗傻撚左

爆炸狗收皮啦

上年曼對車嗰場爆炸完勝

馬迪真曼黎
對親曼聯d單刀都射唔入

摩狗Lan

摩狗死全家啦
買條垃圾番黎

走啦垃圾

費蘭尼一直都唔岩曼聯啦 快撚d走

如果爆真係15m
而馬迪40m以上
又真係幾on9下。。

舊年下半季冇睇波

yes

MANU

射左了

試得過既
進攻防守都有提升
只係以後冇得睇鳩斬比爆炸頭頂波囉 不過又有左盧卡古

FBI

成班反轉豬肚 屌晒你地老母

得啦，唔撚洗黎

定佢想要Menu 😂

快啲簽晒馬迪同爛牙佬搞掂摩佬要嘅人啦木狗

佢個女其實叫manuela

人地都無話要嚟

企開d啦馬迪 屌你老母

當爛牙佬ok 馬迪不了

炒晒車

留名睇50m買馬迪 15m賣爆炸

冇啦啦po個女
可以關manu d咩事

唉宜家無哥斯達 打邊爐

爛牙馬迪都頂住先啦 但係爆炸咁受重用

點解要走

好焗

屌你老母 有冇咁多人吹奏垃圾爆炸狗

朗隊走個陣又唔見咁多人吹奏

朗隊勁咁多 呢條垃圾爆炸狗 根本一早就要走

I love Manu

就算放左爆炸都會簽返個
有機會係馬度迪

Oh good🤤🤤🤤

岩岩先見到有人著黑絲

爆炸咪又一樣

踢到依家 腳都軟埋

臭撚到

agger,睇成季佢最多就係犯規，拎牌，扮無辜

圖呢 Dching

個個都吹奏喎清 我一直都同你一齊吹奏朗隊

D清好自私架
留一句說話就閃左人

慶祝朗隊走既都唔少

第一季就唔應該黎 椰子

朗隊一直都無走

Eat shit son

曼區果時J出血

馬迪如果拍HEHE 真係可以反搶得好勁
同埋馬迪D長傳分邊幾準 同有D出其不意既傳球
加埋妹妹....
可惜冇翼 唔係就好有FORM咁

羊

簽左先好放

等緊wickham ching上黎逐一屌柒你班反爆黨

我打九個字波已經想死

不了 第一日已經睇唔順眼

爆隊先行一步 下年唔續約嘅話 就到我要走啦

De Gea, Valencia and Lingard have not travelled to Oslo with the squad. [United.no] #MUFC

其實照咁放都ok

朗尼一定係ss, 會升返出黎分邊比碧咸
c朗就左邊衝入禁區, 碧咸一望到, 斬遠柱curve過門將, c朗goal
射左

40m回收垃圾

盧卡古一直都唔岩曼聯啦 快撚d走

如果賣爆炸價錢同買馬迪個價錢差好遠既話, 其實真係好on9

挽留

馬迪比盡30m

白lin一直都唔岩曼聯啦 快撚d走

渣ga
典cow好呀

盲一直都唔岩曼聯啦 快撚d走

摩連奴一直都唔岩曼聯啦 快撚d走

係干地唔識用馬迪姐
Daddy識用咪得

透唔到氣個下辛苦

木狗一直都唔岩曼聯啦 快撚d走

依家啲80後
Btw今日真係好熱 我都飲左4支水+支檸茶

留意到車區起勢咁屌干地

唔係爆隊啲入波助攻 撚有足總 聯賽杯 r霸比你地j咩

有無節錄原因?

又moon🌚

摩狗換干狗啦

咩高層比晒高價買個前鋒
佢就開晒口講自己想買kane

入去睇下佢地點屌馬迪順手睇埋

唉, 車狗=.=

賣得15m就真係咪撚賣啦

屎波寧 撚羊 文沙 拎黎籌旗過啦

摩狗教多兩年好走
兩年後朗隊返黎教波

其實呢3樣hehe都唔少啦

馬迪啲失波係附近就算有其他傳波 視野等能力既隊友空哂 佢都唔交比其他隊友發板 係要自己扮派路沙維交失波
上季連防守都係kante幫佢做埋
希望摩佬真係用得掂 唔係既話40m買馬迪就係我曼史上其中一單最撚on9 既收購

Lingard, De Gea and Valencia have not travelled with the squad to Oslo #mulive [united.no]

不過屌地趕左dc狗又係傻d

我90後

主力要留力超級盃

Yes 賣撚羊鏟你地草最好

唔得喎清

其實上季似係DADDY想佢咁

佢大部份都係中場犯規, 人地跑跑下停左人地
紅牌都係衰一次ON9, 而果場之前已經confirm 無前四了

佢唔係plan a, 唔係plan b
但當無哂form 果時, 搵佢出黎plan c
利狗果場, 歐霸都係咁

睇黎Lin真係做左契仔

呢到有個重撚傻
趕走爆炸

不嬲摩狗都係鍾意用D垃圾做契仔

問題係人地想唔想做Plan C
下年世界盃年佢應該想要長期正選
老豆講明會買中場中
加埋Hehe/妹
佢做硬後備 所以想走好黎好去都唔奇

你short撚左

如果佢唔想
都無法 祝佢好運

幾時再可以再見到高汁斬波+頭鎚

我羊真係好尾機

最後lin絕殺

依招屈遠柱上年救左幾次命

lin你老母
呢場v92 第一年對水晶宮
你講lin果場係daddy vs 米堡作客

最後一場對水晶？

唔係囉，都係對水晶

不過應該唔係嗰場啦都，個場地都唔似溫布萊

理性 但呢三件真係雞肋

DC 有 Bailey, Jones, Rojo, 白Lin
有爛牙就同 撚羊撞位 加上都老又高薪
文沙 球商麻麻 出佢不如比多d 時間 杜安沙比

我覺得v92 第一年最識用爆隊
呢場vs 曼城為例,

爆炸除左入波果下, 佢主要企左邊屈人地個右閘做二傳
ddg 一有波諗都唔洗諗斬去左邊

第一球羊入波hehe助攻, 都係爆隊做第一點
果幾場連續屈鳩利狗鏝狗熱狗

個徒弟咪又係抄師傅咁用

文沙都雞肋？好似20歲都冇喎，我覺得潛力極高囉，就算唔信摩佬都信下v92對幻幻嘅眼光

慘在兩個青訓同時撞位

v92用撚羊係好撚勁
352直頭大解放

撚羊跳住舞入波

車迷覺得馬廸黎到可以幫我曼上一個Lv 順手解放普巴hehe

冇問題嫁，咪坐多1,2年先囉，但係點都唔會放囉

射左thx

羊都雞肋
出親都交到貨
依對曼除左華西hehe有邊個出親都有貨交
雪左半季一出右路撚狗咁撚
Btw 咪賣囉 反正個個你地都唔中意架啦

文西打中堅右閘防中都得 點撞位都唔會同時撞三個位掛

請叫我撚羊

撚羊夠可以踢左右閘 左翼 都撞架 無位踢架

今晚有咩台播 =.=

星期三仲有場森多利亞

爆隊可否不要走

有羊就唔撚洗要派利士啦

咪係 當賣晒既 賣得幾錢

撚牙佬做既野 撚羊一樣做到
仲要英人

好似當年係維拉都勁勁地

不嬲都話厹同🤓🤓🤓高汁

咁羊有冇187cm高?

呢三件已經好fit下唔踢都得喇

條j有既
身高就無啦

咁美斯有無180呀？

你真係話佢勁 定人手filter?🤔🤔

派利是做後備乍🤤

撚羊keep到唔傷先喇

事實既野 低調d就得

佢同艾邦拉賀，兩個雙殺

撚羊CUP出K角位斬入去成功率真係好高
今季都有一球 一見佢望到爆炸斬後柱就知實頂到

當年佢兩個快到

下季就矛啦

其實當年維拉主力打佢兩個英撚

今年有埋lkk 如果有羊出波屈曬

老實 如其格硬jit個位比perisic
不如比位撚羊踢好過啦

死全家

呢位ching又幾眉清目秀

屌真係馬迪

其實羊如果想博下年踢世界盃既話
轉會好似好d, 摩佬成日都唔出佢

key小豬炸?

木狗 摩狗死全家

件練習衫今季出

屌 簽馬迪都唔洗賣爆炸架

除非仲會簽多個啦

#mufc and Chelsea have agreed a £40m fee for Nemanja Matic [sky]

可能係爆炸自己要求走

買matic但留爆ok?
對愛輸12碼之後成個季尾場場好波

見上面有人話佢係plan c 其實matic黎埋佢都係正選邊緣/輪換姐 唔通matic打足咩 爆中場掃蕩勁撚到 必要時殺入禁區同渣古炸對面又得
續佢約啦

人地應該想要正選

佢話要走啊

老老實實 走左爆都夠踢燒味啦
堆人好撚高

比d大志 要打正選都咪鬼去火雞國啦

下年世界杯 唔正選拎表現 一陣入唔到咪仆街
見曼買中場 都知冇常規正選 走都唔其

唔去火雞國有咩班霸俾到正選佢

去土耳其踢正選不如做下輪換

有必要？

簽埋個dxxxxxxx 同pxxxxxxx 啦

驚出年冇世界盃踢

去土耳其都唔會有啦

正路就係 留係到大賽作客荒daddy會唔用佢咩

Key 爆炸咋嘛
爆炸未走就著人31號

KEEP 到個正選 機會都大啲 好正常

爆炸27喎

唔關事下話 正正常常打曼聯輪換都唔會入唔到25人大軍掛

諗住佢斬俾三秒後 插入禁區嘅自己頂

爆炸著27
訓左幾耐？

爆炸一路好走，講真，朗尼走我一直who fucking care, 但見到爆炸走真係好sad

Btw 個陣爆炸讓31比小豬個陣 有冇屌過鬼？

雖然成日屌朗隊，但朗隊走我又唔捨得

雖然成日屌爆炸，但爆炸走我都唔捨得

無可能

呢度 10 個有 11 個迷朗

朗尼走果排我一直冇出過聲，基本上我想佢走好耐

你假獌

真獌先想佢走，垃圾，廢柴，咁多年都冇迷過佢

廢lin孖寶

爆炸 熱血小先鋒

好樣衰，好小新人黎想佢即刻lan

you can fuck off now

V92將佢放前鋒
摩佬將佢變隊長
此情可待成追憶

萊比錫今季有歐聯玩

睇佢跳草裙舞就火撚滾，幾年前一早應該要走，輸波永遠怪人地，自己冇責任，完全做唔到核心既責任

咁下季個中場配置都明朗化了

正選:

牙妹 hehe
matic

後備:

馬度迪 p仔
卡隊

呢句啱聽

士耳其咁危險都去

拖舟仲勁過馬迪啦 是唔是on9呀

高清版

馬杜迪

不得不承認，爆既心口控波真係世界級

對馬度迪冇個種感覺呀

呢張再清d

月台囝話有wind牙
再唔係就比利時新囝

👉🏽👈🏽

慢慢黎會好啲
爭隻翼

黎了黎了

40m算係咁啦
dier同邊爐都要60m

最區有幾多個會射？

請讀我名

射了

我覺得可以

撚屌

等佢打返起先狂J

馬迪著7號啦

希望馬迪生生性性，打返前兩季水準就夠

G頭

馬迪7號
馬杜迪10號

件13號究竟係咪要等下個亞洲人先敢著

免費幫車仔換血

讀「牙希確是最基」定「想叫雞？雞頭希！」

馬迪快撚d仆街死

木狗死先

屌你

🤘🏻🤘🏻

Luke梳溝女似我

而家d人p圖咁勁

有冇手足有爆炸入波慶祝指名gif

要左Matic, .仲要唔要Matuidi?

你地真係唔識字架喎

咁寧願加多20m了

人地j妹妹j到濕晒

佢慶祝有啲似羊

講定先

馬迪咁樣踢防中好危喎

文盲先做獌狗

羊加爆炸頂住先

頭先係fb都見到

危乜鳩
死全家啦

40m

撚羊係咪屈福特出身？

馬迪馬迪爾馬度迪

唉 好唔想馬迪

有冇手足改名叫馬迪？

馬迪定馬迪爾

成日j樣個班唔覺馬迪都幾令仔咩

你眼疾

靚仔過佢地自己啦

掃蕩王馬迪？

睇馬迪爾個龜頭好過啦

型到

派膠王馬迪

其實係benfica果陣已經傳過話買佢

殺手基沙文
神鋒莫拉達
魔獸盧卡古

仲有冇

you

致命靴里拉

Nemanja Matic underwent a medical at Carrington this morning. [@TuftyMUFC] #MUFC

張相係真的

幾時有牙痛佩利錫

計今個轉會期

不相伯仲

狗西議員碧雲

挪威個邊球迷會仲用緊伊巴

爆炸五官同輪廓其實幾靚

係愛

今晚幾點開？

聽朝1點

爆炸剪個油頭既話除時變比利時男神

伊巴的確未走

連lkk都要問過佢先用得9號

好似一直都係 食好多女 食到有醜聞 好似luke梳咁on9

應該好快官宣

摩狗屌你老母死全家

哇咁快

轟賣馬迪 狗竇又屌 曼買馬迪 狗竇又屌
睇唔透了
當俾40m削弱對手算

幫對手換血

其實得唔
札辮預計好靚仔

我都唔明, 馬迪真係咁差咩

thanks

買馬迪唔緊要 但唔好放走爆炸

我都想知

支持
總之搵到個球員可以release普巴既理得佢幾錢幾歲

假膠

馬迪上季廢極交左7個助攻

囉住個波妹下妹下以為自己拖單咁
波又唔去搶

今晚場波有無直播？

佢上季的確係廢 個干地搵佢打中中 佢完全廢左
如果摩佬搵佢打中堅前最後一度屏障 都可以期待下
如果佢打雙中中既 就好似當年卡膠咁 廢左
如果錯既勿插

好似就係因為季初連續幾場有助攻，然後就成季開始妹想造波

唔會冇掛

老鼠

有妹妹係度屌爆佢

呢到要明星隊 唔係球星靚仔刀系辣殺 老又係垃圾 後生又係垃圾 撚羊又係垃圾 不如自己開個fifa自high睇少啲波啦

上年馬迪重廢過爆炸，起馬爆炸有心搶波

呢個真

咪以為借d意抽水睇唔到喎
gay唔等於垃圾

干狗唔識用姐, 摩佬用又唔同架啦

我只信Martial

買埋Dendoncker番黎rotate呢

有hehe同普巴
馬迪想做波都冇機會啦
點同係車仔拍kante

感覺上平小小會舒服d

收到風今晚比完賽官宣

我只信馬迪爾

ddk又好馬度迪又好點都要買多個

Agger

Kante做波

呢個世界得返費sir嘅曼聯最好 青訓又垃圾 新人又垃圾 成堆守舊老人緬懷過去 摩佬又垃圾 呢到求撚其一個曼聯諸葛亮教輕鬆三冠啦

有冇睇波 打少啲fifa la

咁寧願要個唔差嘅後生黎輪下
馬度迪30，要黎輪換嘅話唔係唔得，睇幾錢先

呢樣真

咁點解賣c9
依加重話賣埋爆炸

因為車踢343

佢傳波選擇基本上係得傳去lwb同傳比世3

佢右腳幾廢下，無得傳返出去轉邊

另外first touch差要修正，基本上拎完波比人民搶要即刻有人support兼比多幾個傳波選擇佢先會有發揮

343 唔岩佢踢，但佢當然都唔係話好勁

但即食，絕對既身體優勢同視野ok， 都算係市場上最好既選擇

另外你再睇返摩狗既買賣會睇得出新一季佢對強隊應該會狂打高波

？？？

干地教波叻但人事好似真係幾on9
未買前鋒就踢走沙皮
買到又話其實係想追第2隻

343太多機會比佢用波 先至愈做愈錯

Mickey

終於有個守強於攻既中場

係祖都霸氣開ga la

唔係話獌巴你 講緊做波Kante

pogba hehe matic

讀寫障礙??
咪話曼聯有人做波唔洗馬迪做
唔同係車仔拍kante要馬迪都做埋分波

c9 都好過matic

matic堅垃圾，之前就係佢搞到車護級

條友唔識做人 乜都講出口

你分身

6個人打3個中場位加t仔半個輪換正
妹妹 hehe 卡神 馬迪 p仔 新人 t仔

1

老鼠點睇

2

1001

3

我

4